\section{Sección XX}
%============= DIAPOSITIVA DE ENUMERACIONES
%===========
\begin{frame}
Esta página puede contener alguna nota para el instructor. Se podrá proyectar o no, depende del contenido.
\end{frame}
%===========
